{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74605&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평별을담은키즈펜션"
    },
    "text": "数年間キッズペンションの訪問経歴を持った2人娘のパパが直接運営するキッズペンションで、子供と幼児連れのお客様のみ予約できます。ペンション内には大型トランポリン場、室内プレイルーム、エアバウンス、ゲーム機など多様な付帯施設があります。近くにはナムソン美術館(車4分)、加平天文台(車9分)、ミョンジ山郡立公園(車7分)など、様々な観光スポットがあります。 ペンションの入室時間は3時、退室時間は10時です。 無料Wi-Fiを提供しており、駐車場もあり、送迎サービスも可能です。 夏季には無料で利用できる屋外プールがあり、カード決済も可能です。 共用プレイルームとトランポリン場も利用可能であり、電子レンジと常備薬、基本調味料を完備しています。 バーベキュー施設も提供しており、電気グリルのレンタルもできます。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者のいない未成年者の利用は禁止されています。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズペンションを運営しているのは誰ですか？",
            "answer": "キッズペンションを運営しているのは、数年間キッズペンションの訪問経歴を持った2人娘のパパです。"
        },
        {
            "question": "キッズペンション内にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "キッズペンション内には大型トランポリン場、室内プレイルーム、エアバウンス、ゲーム機など多様な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはナムソン美術館(車4分)、加平天文台(車9分)、ミョンジ山郡立公園(車7分)など、様々な観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "キッズペンションの入室時間は3時、退室時間は10時です。"
        },
        {
            "question": "キッズペンションではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "キッズペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、駐車場もあり、送迎サービスも可能です。夏季には無料で利用できる屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "キッズペンション内の共用施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、キッズペンション内の共用プレイルームとトランポリン場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、キッズペンションではバーベキュー施設を提供しており、電気グリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での制約はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りと保護者のいない未成年者の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがあるのですか？",
            "answer": "キッズペンションでは客室内で火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 539
    }
}